(無圖，請注意)你心目中邊隻先係碗麵界王者!

本地薑代表一定係公仔碗麵沙嗲牛味，平靚正，麵量夠，湯味濃，麵夠滑

第二我揀辣白菜碗麵，宵夜食佢一定無錯，麵量夠，湯微辣有脆口泡菜餸麵

碗麵？

乜撚野係碗麵?

係，碗麵

屌你老母而家d00後杯麵同碗麵都唔撚識分

樓主我建議你返高登討論 依到係兒登

兒登仔

淒麵

班00後衝出黎柒

結果呢個post 除咗樓主之外，一個推介都無

滿漢大餐？

伊面王算唔算

而家啲弱智低能乜乜後，碗麵同杯麵都唔識分，淨係識殘體字做殘體狗，但又有啲on9到香港嘅基本文化當左係大陸狗賊支文化，呀叔話俾你啲白痴你知
豬狗大陸當年成日將台灣嘅文化搬過大陸，大陸人當時為左自己可以同台灣香港呢啲地方睇齊，佢地先會用我地同台灣人嘅字眼!

不過而家佢地富起來，開始創作返佢地先明但又幾撚柒嘅字眼，放响網上，所以越來越多大陸用語同字眼，好多香港人有時都分唔返邊啲係嚟自香港!

平，但係唔算好食，頂吓肚幾ok咖，又係本地嘢

滿漢大餐有得輸咩？
就算價錢貴過公仔幾倍，都一樣係抵食

花刁雞麵點睇？

成班小學雞連杯同碗都唔識分

樽，杯，碗。

我覺得隻海鮮味幾正

藍撈

本來佢地麵真係幾好，而家我買佢都唔再買柒 X道，但佢地啲調味太油太咸等如多鈉，夜晚宵夜食完半夜起身肚疴都試過，所以落少啲好

麻油，海鮮味。

樓上果班可能用緊馬桶飲水

碗你老個閪麵母咩 返去食康師傅啦 大陸閪

有錢人，我呢啲賤民無呢啲福份，但小弟9x年已經食過唔少，當時真係13蚊唔洗又大舊牛肉腩豬，所以而家，少食……

強姦花刁放過雞....

之前有隻碗麵有蛋送
5蚊碗
好撚正

成堆on9 差d騎劫左個post
沙嗲牛係極品
前日食完滿漢辣牛肉都ok, 粒牛肉真係牛肉

咁又唔排除啲大陸後係用咁大個碗食飯嘅，以前電視劇啲大陸人個個拿住個大碗食飯，响佢地啲大陸人心目中咁大先可以叫做碗!

慳錢好幫手

好懷念，係出前一丁豬骨湯味，默哀3秒....

而家無左隻(蛋)強，我寧願貴返少少要返隻蛋，好餸麵!

90年代嘅話，有隻叫川品仲好食，滿滿大餐同級再加包咸酸菜，但依家已經冇人識......

咁依家都唔駛20蚊碗嘅......如果當正餐食已經好平啦巴打

生麵王

咚兵衛腐皮烏冬

食落其實口感好似粗麵

我廿幾歲無聽過人叫碗麵
呢度都係唔岩我

六角型嗰隻豚王

20幾年冇出過街 ...定坐咗20年

其實原先我係諗住開杯麵同碗麵兩樣嘅，但係

杯麵而家無幾多隻個份量係夠，根本自從
柒X道將啲份量調細咁多之後，佢個杯麵根本係呃錢，仲要出啲俾小朋友食嘅嚟坤水，等你地啲港奴一比之下仲以為份量係夠人食，同美X啲弱智中空包一樣揾香港人笨!

反而出前一丁等仲算係有啲良知，但問題都係食唔飽人，所以一次過開碗麵算!

拉王

菸酒公賣局

唯一敗處係果啲雞粒真係鞋撚過我自己整既煎雞胸

啲毒撚連碗麵都懶得拆包裝係咁上下

呢碗好食

759有無？

7仔賣14$一個

食評？

759 賣11蚊

下次去759睇睇

負皮都岩嘅，我推左隻泡菜麵出嚟....但呢隻宵夜食完半夜唔會肚痛

hktvmall仲平，但好似要入會先..

去759買 thanks

冇
靜係係日本見過
不過唔排除去齊全d既日本零食鋪有機會有
不過都要成200yen
但真係幾好有拉麵feel
麵質唔錯粗麵嚟d湯都幾濃下

頭先睇過，好似俾人掃晒

hktvmall

因為俾我收埋左幾碗落床下低...

其實我都係FANS嚟!

岩岩開左個POST...以表心跡!

幾有食拉麵feel

屌你老母
小學畢業未

台畜啦

好煩， 個個post都錯重點， 係度嘈嘈嘈

屌你老母碗麵好難明咩

post下圖先
有冇試過邊隻好食

呢個ok wo

八王子碗我覺得好撚正
不過成廿蚊過

最記得細個嗰時食合x 道食到嘔，唔係因為難食或者變壞係因為啲麵好多飽到嘔

話時話合x道好似呢幾年陣味怪怪哋咁，食親都嘔

出前一丁仲係Made in HK. 合味道MIC, 狗也不屌.

其實舊版好D

滿漢大餐不了

炒麵王算唔算

呢隻未見過...真係有牛肚响入面?

咁你都幾細食...我細個已經可以一個食一杯...果時一打開個蓋...成陣香味湧出嚟...

以前最好味係入面啲雞蛋...而家柒X道...差到離晒譜...唔見蛋唔見餸...啲味同以前差好遠又份量少,一啖食晒唔係誇張!

合味道咖哩細杯仲係香港制

放心,香港係不嬲都有碗麵,
唔算支那野

岩岩出出前一丁碗麵時好好食

但覺貴之後無買
前幾日買返個食，D麵質好似怪怪地，又削又爛咁

第二隻有冇圖？

香港果啲係中國制，不過品質算ok

有 仲有牛筋 三寶呀嘛

咁正...咁幾錢個?洗唔洗30?

腐皮烏冬，完

講左啦...

好鍾意食呢隻

你地個個咁識食走去買啲日本碗麵
見到廿幾三十蚊碗買唔落手

唔知有冇巴打覺得合味道個香辣海鮮難食左好多....?
以前好鍾意食佢, 早排食左一個應該以後都唔會食
想辣都係食番辛辣面算..

Aeon 星期三賣十蚊

食過最右邊隻京都，好撚正
另外上面有位巴打講嘅八王子都好撚正
呢兩款都好撚食過香港啲所謂拉麵店嘅拉麵
P.S醬油拉麵撚

食慣日韓杯麵 依家食番出前一丁都覺好難食

好大陣膠味 ，臭臭地咁…又好撚油

唔洗30 不過唔記得幾多錢

哇!!!!DLLM 皇恩浩蕩咁, 唔怕話你知牛奶味都係添.

DLLM 日本同支那就賣香港版添. 我食出錢一丁唔好? 起碼全部香港製.

Ban哂上面幾隻垃圾去啦

伊麵王香甜粟米味

依家連肉都冇埋喇
得返包濕鳩鹹菜咋

合味道出前一丁咪又係同一間公司

以前係ok定7 仔食會隊隻鐵強落去好正

四州五味辣菜冇人講